有咩慘過俾你最愛嘅人嫌你自己廢

講乜都冇用

佢嫌你咩廢？

大家都咁廢 打和啦super

不是床上功夫
打機睇戲解下壓都比佢屌

俾最愛既人話廢真係慘撚過落地獄

利申：之前俾鍾意既人話廢，思考左一個星期人生

真相係殘酷

點屌先

巴打番咩工？

屌我都係
俾男朋友嫌 下下就話你真係好廢 屌哂老母咁
玩同一隻game 俾人嫌得仲勁

咁佢都係講事實姐

話我日日唔增值自己

咁你有無喺打機以外嘅時候增值？

要自我增值 take野加強性能力

嫌你廢都愛你 你幾撚幸福

所以你根本唔應該同佢打機

你可以欣賞佢打得叻同比空間佢 自己訓身就唔好啦

男人最忌就係廢
得閒就搵野學下啦

廢是自爆啦

就係有

冇

一直都學緊啦

學緊咩？
人工幾高？

藉口黎 有錢咪得
要個咁叻既又唔去搵it狗
叻到以為講緊火星文
咪同老母一樣 睇你唔順眼咪是旦搵啲野鬧下你
你直接問佢你想我做乜然後做場show比佢睇算啦
一陣我上進去練波又話淨係識打波
去睇書增進知識又話睇埋啲無用書搵唔到錢

有時自己都覺得自己廢
想學好既野 學極都好似冇進步
乜叉都係半桶水
冇野擅長
好憎呢種感覺

但有時我又覺得你最緊要自己享受自己增值既過程
同埋唔好睇人地既評價睇得咁重

利申冇女 但成日俾friend 同屋企人恥笑自己廢